[pad]點轉日ser?

想轉去日ser 玩等滅
但係iTunes 轉左地區都唔得

有冇人知點搞

要係appstore轉日本acc喎ching

轉左都係唔得

你確定個ACC係"日本"ACC?

都建議你Google Translate吓段字點解先再開post

就咁轉地區唔得？
如果要成個acc轉要轉點轉

唔得
冇得轉,係要拎第二個email 開屬於"日本"既apple id

用android啦